馮盈盈霸氣反擊：我全身嘅嘢都係自己賺錢買，我行得正企得正

馮盈盈澄清傳言，直言自己「行得正企得正」！
現年26歲的馮盈盈被指成為65歲陳國強「新寵」，富貴入住海景豪宅及豪用20萬名牌包包！對此，盈盈澄清指報道錯漏百出，強調自己只想做孝順女，與家人同住照顧患病母親，包包是其父送給她的禮物，她更豪言：「我全身嘅嘢都係自己賺錢買，行得正企得正，唔會因此而改變自己。」緋聞男友鄭衍峰亦力撐她是全公司最不拜金的一個。

電視廣播有限公司前主席陳國強（殼王）向來多「寵兒」，多年來被指獲寵幸的女藝人各有姿色，大多是港姐出身，樣靚身材正，全都是無綫力捧花旦，當中包括葉璇、郭羨妮、徐子珊、高海寧等，而近年則有張曦雯，估不到他退位後，連港姐馮盈盈都被指「登位」，忽然成為殼王「新寵」！受得殼王「寵幸」，當然備受愛護，之前無綫的「限奶令」，據知都是女藝人要性感上陣拍攝後告狀，殼王因而下達的禁令。

住豪宅孭名貴包包
其實盈盈繼之前被本報拍得與賭王四房公子何猷亨於遊艇上開P斷正後，之後不時被指積極埋上流堆，於社交網豪晒名牌包包，最貴的更是VIP訂造、逾20萬元的拼色特別版。而她之前由月租19,000元的深水埗匯璽300多呎單位搬出，被指遷入千呎、價值2,000多萬元、月租都要4萬元的將軍澳豪宅Malibu，該處享全海景，盈盈更不時於社交網晒「好景」，被指忽然富貴。

不過，對於所有傳聞，盈盈大呼無辜，更指報道內容錯漏百出，自己亦一頭霧水。她承認目前的確住在將軍澳，但並非報道所指的Malibu：「報道好多嘢都係錯晒，我搬返去同屋企人住，係想做孝順女，之前媽咪心臟唔舒服，成日都要做Body Check，年紀大又會突然血糖低頭暈，要人照顧，而且我可以講，依家住嗰度我係租，唔係買，唔知點解話我忽然富貴，希望啲新聞唔會激親媽咪！」盈盈亦表示報道令其父不開心，因為她用的名牌手袋均是爸爸所送：「段報道手袋嘅價錢都唔啱嘅，之前我都喺節目《#後生仔傾吓偈》講過，由我18歲開始，爸爸就買呢個牌子手袋畀我做禮物，佢覺得係保值嘅投資，所以Keep住都有送畀我同媽咪，係爸爸錫我同媽咪，啲袋我都係同媽咪Share用。」

問到日後會否避忌、低調一點？她強調一直努力、專心工作，自己賺到錢亦可以買袋給媽咪及自己：「我全身嘅嘢都係自己賺錢買，我行得正企得正，唔會避忌，唔會改變自己，做女藝人有時真係好慘！」

鄭衍峰力撐最唔拜金
對於被指是陳國強「新寵」，盈盈指對方是以前公司老闆，私下並沒有聯絡，又說：「可能一直以嚟公司都有好多工作機會畀我，並唔係因為我同某啲人關係特別好，講真我個人一直好爽快，前年公司同我傾約，我一簽加簽咗10年，疊埋心水喺公司努力做，咁我簽咗10年約唔通公司唔畀嘢我做咩！」

此外，盈盈的緋聞男友鄭衍峰昨日受訪時力撐對方：「《#後生仔》裏面已經講過佢啲袋係Daddy送，將軍澳佢係同屋企人住……去照顧屋企人都畀人話。講真就算佢對呢啲無聊傳聞麻木，我都覺得佢好慘。大家攞張相出嚟先啦！冇相講咩都得㗎啦，我都同Madonna傳緋聞啦！其實一個公司裏面最唔拜金嘅女仔，最努力工作養家，自己搵錢自己買嘢，反而不停被人咁『做』，只能夠得啖笑。」

做G賺返嚟？

你唔做G邊有錢養屋企人?

連登班公屋仔最唔抵得人地搵錢搵得多過佢

咁又真係佢自己d辛苦錢黎既

你真係信！

咁講真笑貧不笑娼
個個靠打工邊有香港地得黎咁多錢

做雞好辛苦

車同樓應該稱唔上身上面嘅嘢

即係佢真心鍾意65歲？

老細

痴埋個阿伯到
個阿伯比錢佢洗
都叫做佢自己叻女賺番黎啦
冇錯呀

咪係 d錢mid開 有血有肉

佢係tvb力撐有錢唔出奇既

馮盈盈屋企不嬲都有錢
唔明買呢d嘢有咩問題

咁的確係佢賺返嚟嘅 無論點講都好

個袋係sugar daddy送俾我架

鮑鮑換包包

佢本身有家底

「嘟」

但唔係好有錢既家底

用個西賺返嚟

佢個樣真係好淫
好似無時無刻都諗緊鹹濕野咁

乜撚野包包 屌你老母D死人垃圾支那語

人唔笑狗都吠啦

睇錯全身生野，都係自己用XX賺的

佢屋企人有錢係冇問題
但係佢自己出黎社會工作
應靠自己不應靠屋企人養佢
若靠屋企人養係思想極不成熟

係 利申識佢細佬
啲人講到佢做雞咁都幾好笑

唔係用自己身體賺錢
想用他人身體？犯法wor 龜婆

正宗演繹又要做雞又要攞貞節牌坊

講真一句，講你咩事

《#後生仔》裏面已經講過佢啲袋係Daddy送

Sugar Daddy

我夠知你自己賺啦 血汗錢嚟架嘛

明既, 辛苦錢

除左層樓 。

我有比你X嫁。

佢又唔係唔做野攤大手板問屋企人攞錢，阿爸送手袋比個囡有咩問題
話人做雞嗰篇新聞，得文字，一張相都無，然後個個都話佢做雞貪錢

就算做雞都係自己賺返黎
佢冇講錯

用鮑鮑換包包, 當然係自己賺既錢

毒撚真係好恐怖

F YY唔係連登女神咩？點解咁多人反？

佢又唔係黃絲由得佢啦

唔係住公屋咩

連登仔係咪都話人做雞架啦

咪係囖！仲要佢話老豆keep住送比佢

😦😦😦

唔係富豪果d
應該係真中產果類

G

有邊隻雞d野唔係靠自己賺錢買？

做雞皮肉錢辛苦架

見佢有樓有車唔抵得

關你撚事咩

唔好玩啦佢唔係住公屋
大學個陣1個零用錢有1萬
18歲生日禮物已經係hermes手袋

笑貧不笑娼，大家比啲尊重

佢有講過細個住公屋

成日見連登巴打買禮物俾女朋友千千聲
咁佢屋企有錢 買手袋做禮物萬萬聲有咩問題

睇家依家想選Miss HongKong家底就唔好去到一窮二白先有行......

做雞唔係自己賺錢咩

買hermes都唔洗好有錢嘅家底
加上佢又唔係無job 拍個廣告當佢賺幾十萬都買到幾個啦

包包是其父送給她的禮物，她更豪言：「我全身嘅嘢都係自己賺錢買
咁姐係點

劉鳴煒就醒啦
唔入老豆間公司
自力更新, 去海洋公園磨練下

包包是其父送給她的禮物，她更豪言：「我全身嘅嘢都係自己賺錢買，行得正企得正，唔會因此而改變自己。」

第一,包你記者老母
第二,即係個袋佢俾錢買定佢老豆買?定係個袋佢永世都唔拎上手?

你可以改到社會風氣

呢度d人一見人搵錢多就起晒鋼
一係話唔信比證據比糧單
有證據就話男既父幹女既做雞
總之自己窮就一定係世界唔公平唔係自己廢柴

包包 ......

憑我自己能力

屌好心你班死毒撚就收皮啦 真係睇到好尷尬
人地都講左係老豆送
仲係都要話人地做雞
點啊唔符合你地 女人有錢=做雞 嘅標準好失望啊？
定係好葡萄啊
人地老豆買hermes送俾個女就話 佢屋企唔係咁有錢啫！
明嘅你地生日老豆老母鬼會送野咩
Hermes？你班毒撚見都未見過啦 A貨都唔知買唔買得起
自己買唔起 屋企買唔起
人地老豆送得起就話唔應該用屋企錢
毒撚思想真係寒酸

住大圍名城都叫有錢？ 應該算中產

咁我又信佢喎
佢淨係把聲都趕客啦

講得好

讀多幾年書先亂引用啦

憑自己實力

其實幾鍾意佢

又奶屎眼又吞精，條撚仲有啲老泥味，講到佢無付出過咁，好唔公平

好可愛

連登窮撚生日屋企冇禮物 所以佢地唔會明

咁大個人都仲要老豆送袋，呢個藉口講得好大喎

你都好撚酸下

連登仔邏輯：
女人用靚袋=雞
女人著靚衫=雞
女人住靚屋=雞
女人揸靚車=雞

結論女人有錢=雞

女人唔可以有錢

乜生日只可以老豆送禮物咩
乜生日禮物唔可以係其他人送咩

送袋有幾藉口呀？
大把人廿幾三十歲都要靠父母供養甚至送埋層樓比佢娶老婆啦，真係窮人限制了思想

雖然fyy形象好差，但啲記者咁易揾食㗎咩又冇片又冇相作下文就有ctr 有留意開都知佢廣告賺唔少，連同個醫生ex首期都係佢貼兼冇落佢名

雞

知你家境清寒屋企人俾唔到物質上滿足你
唔洗酸到咁既

daddy送比佢ga

一幅圖勝過千言萬語

人地比錢你你自己買?

人地有話全部禮物都係老豆送？
你諗清楚自己講咩先啦連登毒撚
收過啲咩禮物都要通知你一聲？
以為自己乜水姐

連登毒撚真係低賤又恐怖
妒忌心重撚過啲女人
心地差口臭
自己冇既嘢唔抵得人有
搏命唱衰人自己最後咪又係匿埋係三百呎公屋張床到打飛機

果然係FYY打手！

呢個都係FYY打手！

面對現實啦柒頭
我針對緊女人用名牌唔等於雞呢個point
嘈唔過人就屌人係打手
你同啲低質五毛有咩分別姐
老實講 我成日係娛樂台屌佢樣衰又齙牙
打你老母個手呀 用下腦啦低能仔

究竟邊句真

做G又真係冇講錯嘅

邊個節目講過呀 俾條link黎睇下

有名叫--皮肉錢
一滴精3滴血,一分一毫賺返嚟都有血有肉,好辛苦㗎

唔係打手邊會衝出黎護航

護航定係幫緊女人講野 你自己用腦諗吓啦（如果你有

佢唔係屋企本身都有d錢咩
手袋真係真daddy送有咩問題
我朋友daddy直頭送樓送舖位tim啦
有屋企人靠不知幾好

反咩擊？大家都好同意係你辛辛苦苦賺返黎既錢黎架

一定要好似你咁人云亦云人踩你又踩埋一份咩？同你持相反意見=打手，你思想狹窄腦筋唔識轉彎，剩係識上連登學歪理，學埋啲唔啱心水就話人打手pr以為係大道理

佢無，有嘅話都坐實咗

唔好問啦總之就係咁啦

此地無銀

你弱智咩真係以為娛樂圈搵得少？
佢幾時有靠屋企人養
送禮物都唔得？

知唔知香港有幾多人職業係兒子女兒
人地老豆老母努力埋啲仔女個份有乜計，你應該慶幸有部分有錢仔唔努力，如果唔係呢個社會只會富者越富

咪就係做雞搵返黎

大學時屋企一個月比一萬蚊零用錢，對於樓上既巴打來講都只係窮撚

其實佢你咪想講所有錢，我係用個閪賺番黎

咁根據你標準
係咪人地老豆送都話唔要，掉撚左去啊？
而且人地收唔收你都無資格出聲
我都知你求左你老豆好耐佢都唔肯買架啦
唔好葡萄人啦

做雞賺返嚟呀嘛

sorry你生日一份禮物都無人送俾你
酸撚到

莊思敏都有人俾錢叫佢陪“食飯”啦

如果屋企有少少錢既係唔出奇既

有人想知？

酸到你，有屋企人靠係福氣
都比你講到不成熟
正常屋企人都係錫仔女 有乜問題

咁矛盾？
屋企有錢
但係全身既野都係自己賺返黎？

記得fyy 有家底有錢女黎
買下袋都要比人話係雞

無相無片無錄音都一堆連登仔信，記者真好做

果然連登有不少FYY打手

一萬蚊真係唔係好多 如果要包埋食飯搭車

人唔笑

佢應該係細個住公屋，之前後生仔有講過下，似係佢雙親越撈越好，可能係做生意致富啦 ......

所以話連登邊有窮人
大學生一個月有一萬蚊零用都唔算多，難為更多打工仔一個月都未必有一萬可以隨心所欲咁用

呢度大把好似女人咁八掛既連登仔想知,仲要一邊打J 話人臭雞一邊好似八婆咁嫌棄人

睇返張希雯個報導都係話自己努力賺錢

笑撚死, 做雞搵錢都係自己賺返黎, 釣金龜都係辛苦錢.

佢做唔做G我唔care
我care係佢仲係垃圾台同啲垃圾廢青係度做9Up Show
果啲廢青ig試過暗示自己黃但照奶cctvb人工

事實人地點都唔會比毒撚屌架啦
毒撚叫雞想要含撚睇怕都要出double錢
隻雞先肯含

關你撚事咩
你條死窮撚唔死都無用啦

你都幾癲
你係咪冇屋企人錫
你思想錯晒

女人點係咁計 最多比人玩到閪爛

果然達瑪拉斯唔夠人講就剩係識話人打手

當年阿嬌夠否認同冠a 一齊過啦

其實佢算大台棒緊果幾個
相對其他港姐佢算有d知名度
搵到錢買Hermès 有幾奇
記者係咪成世未買過Hermès 所以當正個個袋都要大劉vip咁先買得起
同埋就算堅係住malibu都唔係豪宅嚟
Malibu咪頂多普通中產

係tvb打工都叫行得正？

佢真係唔靚

佢係咪做雞我唔知 只係覺得佢扮有錢好煩 成日講到自己屋企好有錢 又話1萬蚊零用錢 又話18歲老豆送hermes 早排佢搬去南昌住咪又係租樓

相對 真係有錢果d就比較低調 例如陳凱琳億萬身家屋企住九龍塘獨立屋 趙希洛持半山豪宅 朱千雪19歲屋企已經送左兩個物業俾佢

意思係，就係佢唔係自己賺錢買
屋企都買得起比佢有餘
無需為果少少錢淪落到要去做雞

笑貧不笑娼，做雞都有理想

所以fyy屋企最多叫小康，中產都唔知掂唔掂到
畢竟財爺都話自己中產

冇人想知條八婆做咩
淨係想知佢幾錢q

唔出奇呀,公屋原意就係咁
不過而家上游空間咁少,真係得上一兩輩先食得正

做佢屋企人好慘 成日都"有病" 就算真係不幸有病 都到佢唱到通曬天 講營養學話為左病弟 搬屋又話為左病母

唔知點解硬係營住佢有個公屋格 同mmc差好遠

真，唔係話fyy窮
不過要葡萄都葡萄趙希洛同朱千雪啦

所以真有錢既性格都係低調d

141 d姐姐都係自力更生，我知wo

零用錢

實力閪... oh 唔係.. 係實力派至啱

睇圖真係mmc有貴氣好多 似千金小姐

選港姐果陣0波麗咁

而家個波咁L大

妓女霸氣反擊：我全身嘅嘢都係自己賺錢買，我行得正企得正

價值2,000多萬元、月租先要4萬元

好cheap

我大學二千蚊都過到一個月，仲要係自己搵自己洗，你同我講一萬零用唔係好多？
屌你啦

佢住親個啲都係租
今年屋企先買得起樓
仲要係sea to sky三房
睇得出佢屋企最多小康

FYY真身？

NONO 連登仔眼中所有女人都係雞 唔好講到連登住私樓果班會尊重女人咁先得

我真係唔撚信

再霸氣都唔會拗得嬴連登仔

個妝想點

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

以為自己上左baby kingdom
好撚酸呀 佢屋企大撚把可以養佢幾世 有咩應唔應該呀
屋企有錢就係思想不成熟啦?
陰鳩公

呢個po真係見到香港既未來有我地呢班後生仔真係好光明

好仔必靠爺田地呀，你唔撚識就行開啦

你識唔識笑貧不笑娼點解

每個月得個一萬零用錢都叫有錢 連登仔你地自己窮唔代表人地有錢

以為佢講 啲錢係用佢全身賺返黎

憑自己本事賺嘅錢

你呢d就真係on9 啦

睇錯全身體都可以用來賺錢

推

簡單講：雞都係一個職業

邊柒個嚟呀！？

終於有人講句公道說話 手袋姐，佢都算明星仔買幾個有幾閒，幾萬蚊佢ig影幾張相賣下廣告都有啦 加上老豆錫個女又有錯

老豆送份禮物比個囡就叫要老豆養
你覺得十幾萬好多 分分鐘人地碎銀來

請問收契仔嗎？
我每個月8000蚊零用錢已經感激涕零

做雞都有愛國嘅

你就唔係佢係咪雞嘅問題

屈唔到你做雞咪話你廢青囉，連登仔嘈交點可以輸

個個屋企有錢都做二世祖咩？
呀爸呀媽有錢 自己有工返 洗自己有咩問題？
佢都算有劇有廣告 唔係衫褲鞋都買唔起呀嘛

搬返屋企同呀媽呀爸住都唔比
咁佢同返屋企人住 無乜需要呃你
唔係周圍話人係雞 點解要將老母有病都講埋比人知

Don’t make stupid people famous
呢條友好煩
成日嘈喧巴閉
開口埋口係度借d意話自己好女仔

認同屋企人送無乜問題，不過雖然篇文冇講，但係佢之前跟package劉賭王仔玩係欣賞佢哋才華？

之前連登仔唔係捧到佢天上有地下無咁
發生咩事突然被變臭雞

「我嘅嘢都係用自己全身賺錢買返嚟」

唔係社會風氣嘅，這句話的含義所表達的意思是，諷刺那些只能嘲笑那些真正的窮人，卻不去嘲笑那些為了富裕而不擇手段的富人（也就是句中的娼），特別是那種為了金錢而喪心病狂的那些富人，甚至這些富人還成為人們所追求的存在。

佢呢個圈子識嘅朋友唔通係公屋連登仔咩？同有錢人做朋友又話人係雞，package單野佢同埋條仔一齊去海洋公園宣傳個唔知乜遊，啲人又剩係放佢同package嘅相出嚟話約出嚟玩

係普通家庭+公屋
班友唔知做乜鳩硬係覺得佢有錢
大學有一萬蚊零用錢同買hermes根本同屋企嘅總資產完全冇關係

識佢 佢屋企有西錢咩
一定係做雞 fact checked

睇到第25個回覆先有人屌
頭兩段已經頂唔順

佢真係又嘈又煩.....
成個咀臉都閪....

由細到大讀女拔，身邊都係啲千金小姐同學，點都會沾染到啲貴氣

有得諷刺就係因為佢係社會現況，根本無人理你啲錢點黎，窮反係原罪
至少香港係咁

雖然正評咗，但關公屋仔咩事
你又係肉酸見有post笑公屋仔走嚟乜都笑公屋仔

做雞唔洗行唔洗企，瞓底就得

幼G
細細個已經咁識諗

好似早幾個星期紅底01先數過佢曬過出嚟嘅Hermes手袋，加加埋埋最少都四五十萬，屋企中產可以中產到有閒錢畀個女買五十萬手袋，乜原來香港地啲中產係咁生活？

所以我絕對相信佢講全身嘅嘢都係佢自己賺錢返嚟，假假哋港姐冠軍呢個涵頭，剩係拎塊八達通出嚟嘟都有排洗啦

kfc

財爺都話自己中產
你覺得中產生活好陰公？

中產講緊幾千萬，就當有層樓加有幾百萬都係中產
點解送唔到
你係咪窮開所以想像唔到香港中產其實都可以幾有錢？
利申：窮

用下個閪腦啦，4 50萬係咪同一時期買呀，咁你加埋你咁多年黎買既野總值加加埋埋應該唔少

😤

買Hermes其實普通人去配貨都買到
好多KOL 都有
同埋買袋中產家庭一定比得起

男明星都成日買錶買車
又唔話班男人做鴨

呢個世界啲邏輯就係咁奇怪
女人用貴嘢=雞
男人用貴嘢=型

其實分分鐘可能係個男人做鴨俾富婆包起多過個女人做雞

財爺夠話飲咖啡同睇法國電影就係中產啦，你又信呀？咁香港冇窮人啦

反而想知邊個最拜金

一向架啦所以連登咁多拉知

你拎U ，詳見留言207

樣衰咗咁多

做雞都係靠自己賺錢死臭雞

張曦雯就真係屋村妹出生扮ABC啦，細個住黃大仙下邨

用個閪賺，皮肉錢，最辛苦

首先 靠屋企人養冇問題 大把人成家唔做嘢靠祖蔭 只要人哋樂意 又冇用你納稅人錢 其實有咩問題？
其次 佢又唔係冇工作 爸爸送禮物有咩問題？
好酸啊

連登仔見到人哋買貴嘢俾女朋友就鬧「搞到啲女縱壞晒」
女朋友想買300蚊件衫都話佢貪錢上嚟開po公審
毒撚點會理解到正常世界

成浸雞味此地無銀三百兩
隔住個mon都聞到陣港女既閪徐味

做雞又點 本身依條女都好撚煩 個口好撚柒

果然連登好多毒撚

無人話你唔係靠自己賺返嚟喎
不過唔知你點賺啫

嘟！~

你生日過時過節老豆唔會買禮物俾你？咁都幾撚慘

明明有家底又話人做雞
唔通做雞係興趣咩？

支持FYY

因為抄樓, 香港依家 中產個標準高到離晒地啦1000萬cash只係入門檻

佢講過細個已經住沙田半山嗰啲位

唔回應話人心虛
應咗話人此地冇銀
連登仔

你係咪太睇小香港人既購買力
自己去Hermes 睇下一日有幾多香港人買袋

住公屋都買得起Hermes架，係睇捨唔捨得買姐
老豆送個袋真係無野好酸，大把家庭都係你送我我送你求開心，笑人地盞顯得自己寒酸

做人最緊要老實，係雞就認，無做就唔駛認
除非啲錢係呃返嚟，資本主義社會，做雞同打其他工努力賺錢自己洗有咩唔好

阿sa金句，我有俾你屌

佢隻兵即刻衝出黎

做g唔係賺？

連登仔: 做雞有咩問題 唔做雞嘅都係廢柴

係咪話大學個陣有成萬零用

膝頭哥無事嘛

五十萬都叫貴？

佢呢D早幾年出個SHOW都執幾皮
4,50萬佢自己係買得起

岩，用塊閪換返黎

你估人地好似你哋咁月入萬幾？

有冇話點賺

FYY同佢死敵肛交敏都係同一類人
btw，好想屌佢地

好似住長沙灣麗閣邨
住呀婆定呀嫲度
好似爸爸媽媽要返工所以唔得閒照顧佢

有閪水

我不賣身·我賣子宮

重點：香港發生咗咁多事，呢條女仲簽10年cctvb，再加上之前「年少無知」論，大家係咪失咗憶呀？係咪唔記得咗呢個台日日仲荼毒緊幾多無知廢中廢老呀？
理得佢做唔做雞，唔好再討論俾機會佢做新聞啦唔該 仲睇cctvb留意啲19藝人，你哋對唔對得住手足呀？

冇錢更加要做雞

真愛 同四哥條女一樣

唔鍾意佢
但普通OL 港女如果有買開下名牌
閒閒地打開櫃d袋加埋都起碼6-7萬啦
4-50萬對佢黎講係d乜呀

又要拋書包又唔讀好啲書先

包括D精液?

1萬蚊1Q

唔係做乜林作老母千方百計都想安排mmc比個裙腳仔 點知個裙腳仔唔生性 係都要沉船落裕美

今時今日2000萬樓都買唔起要租樓都叫有錢？！！

我係林作老母真係激都激死，用咁多錢栽培個仔自細入名校，個未來新抱就算唔係讀牛津劍橋都至少要hku，點知個衰仔就走去沉裕美船

佢唔靠屋企錢買 佢自己買唔起 都唔代表冇家底

而家講緊佢老竇送別墅咩？
手袋咋 十幾萬都好撚閑㗎咋
只係因為你哋窮撚先會大驚小怪 仲好意思喺度討論咁耐
怪就怪你哋老豆老母唔爭氣 搞到你哋冇撚得見識過就出嚟柒 酸人富貴屈人雞
好撚心你哋唔好咁撚肉酸 努力啲搵多幾個錢
成班男人老狗都唔知似乜

笑撚咗 笑埋右呀
自己買唔起，但有家底，所以冚家陪佢租樓住？

側面反映佢人緣麻麻，TVB大把女去飯局去搵老細次次都得佢比人告狀，肯定得罪人

唔係特別鐘意佢，但係佢近年都算頭幾個最出名嘅後生藝人，請佢出show拍廣告都應該唔平，本身喺tvb都多job
自己有錢買貴袋甚至上車完全唔出奇，唔知點解次次佢有新聞都俾人話做雞係就直接搬左上山頂唔使做啦

佢本身住名城
早排唔係話睇柏傲莊？
連登仔起碼七成公屋仔 車都冇架 話人冇家底真係冇咩說服力 唔洗話去到富豪 起碼人哋由細到大喺屋企都做開公主 你唔睇吓連登感情台大把屋企冇錢又成日嘈交嘅低下階層 連讀大學都要借錢 又冇房又冇禮物收
呢啲唔叫有家底 唔通要過億身家先叫有家底 其實有錢送去外國讀書嗰啲一般人都當係有家底㗎啦 你哋對人唔對事啫

連登仔真心好核突
連啲絲打都冇酸 反而成班毒撚出嚟係咁話人雞
唔講以為佢哋幫襯過

無份屌就係雞

你收撚皮啦護主狗住名城都叫做公主，咁住跑馬地南區叫乜呀傻閪？乜撚嘢感情台呀公屋仔？上下房屋台睇下啦，有家底？笑大人個啦傻閪你咁撚窮不如你出跑馬地行一圈先啦好撚柒呀你

你收撚皮盲閪
我講緊佢喺屋企做開公主 冇撚話係住名城就係公主呀
而家講撚緊家底 根本喺香港唔撚洗憂柴憂米已經係叫有家底 不過你見人係明星你咪抬撚高個門檻囉 不過最撚柒係你要攞嚟啲有錢人出嚟鬥有錢 反而你唔撚講吓自己住邊 記得噠人嗰陣影埋自己買樓留底嘅hard copy 遮咗啲內容攝張user name拍埋影 快啲比我見識吓先

[喂護主狗嬲呀？吠兩聲聽下啦喂
嗱我就窮撚住天水圍天頌苑，但係住名城就有家底真係連我呢啲公屋仔都呃唔到你縮返你老母個臭閪到啦公主喎佢差在未拎個閪係後生仔show出嚟搵sugar daddy

巴打 就算你唔夠人講 理虧 柒咗
都唔使屈人護主㗎
喺度發窮惡就當自己好惡 有道理？
窮唔緊要 但就唔好出嚟憎人富貴 唔識字就讀多啲書
其實有玩具玩(車) 有屋企養 出國讀書 唔使返工
喺香港已經叫有家底
有家底同富豪係有分別 就好似有錢仔同鑽石王老五咁
香港哋 送得去外國讀書 屋企住私樓 有架靚車玩
好多人已經覺得係有錢仔 有家底
不過似乎你對有家底嘅定義離奇地執著
再睇埋你啲post發覺你都幾膚淺吓 仲好似啲八婆咁奄尖聲悶 我都有啲頂你唔順 無視算

今日話又係租

其實有乜好嘈姐
小康咪小康囉

窮<小康<<中產<<富豪

最柒係你呀護主狗！你縮返你個公屋度啦乜fyy唔係租名城，下？有去過外國讀書㗎？家你老母底咩傻閪你快啲無視啦因為你真係好撚柒呀傻閪喂仲有呀我住天水圍你又住邊呀？你係打手定臭閪本人呀嗱，我就失業嘅，我又小氣喎，咁我咪日日每日一po追擊臭閪，你呢啲護主狗我見一穫屌一穫呀

其實買幾個hermes需要有咩家底唔洗咁大隻字啊

你真係唔撚識字
我解釋緊家底 有錢仔對普遍港人定義
你又屈撚咗去我話馮盈盈外國讀書
唔撚識字仲識聲大大 真係痴撚線

一個hermes袋三萬到幾百萬價位都有
佢買個啲得一隻要配貨 其他三萬幾五萬幾都買到
普普通通一個ol都買得起

我老母都幾個啦咪又係平時會去街市買餸
su咩gar daddy

樓上有個傻閪係咁話fyy租名城係公主有家底呀嘛

連登仔覺得幾萬蚊十萬蚊一個袋要賣身先買到
同啲大陸人賣腎買iphone呢個思維有咩分別
香港人閒閒地兩個月人工都買到啦

柒咗就縮返你老母個閪啦，你又話fyy住私樓係公主，點知係租嘅，又話去外國係有家底又話fyy無去過外國，你係咪思覺失調呀講咁撚多廢話，即係邊度睇得出fyy係有家底啊？

已經唔想睇你發窮惡 好撚低質 閱讀理解完全fail 都唔知你仲大字做乜 肉唔肉酸 再者你其他post唔係話買半山？廢事再聽你鳩噏搵存在感了

除左個kelly 係SO 之外
其他都係普通貨 garden party 果d 好多女仔都買得起啦

你識條春咩，樓上條傻閪話fyy好有家底㗎

Garden party
Lindy
Picotin
呢啲返學我都見過有同學用

根本就係傳媒同連登毒撚唔識嘢 誇大嚟屈人做雞
唔講以為佢嗰啲係限量版 hermes根本連啲豬西ol都手持幾個 洗乜做雞先買到

Kelly最多配貨配多幾萬蚊就買到
呢期法國買直頭唔洗配貨
可能因為疫情

[red]下？無嘢講啦？啱啦，縮返去你間公屋打飛機啦柒頭，你真係好撚柒呀red]

咪撚再曲解喇
你同嗰啲親共媒體有咩分別 好撚核突呀你

真係窮撚癲狗嚟
完全唔撚識中文嘅你
你真係好意思㗎喎

fyy 呢個kelly 應該係識人比左個SO quota 佢
唔係以佢手持果d 貨仔 邊到排到SO

佢對波 都幾大

你話係咪係囉

盲嘅都睇到你最撚柒喎護主狗又話人有家底，又唔講理據，柒到要縮鳩

唉 你係咁老屈 同連登仔格硬砌人生豬肉話人做雞有咩分別
同你講道理係冇用 屈我做公屋你都唔會由天水圍變跑馬地㗎 如果你覺得屈完人你會生活過得自足啲嘅話你繼續

係啊我外國讀書㗎，睇唔明你啲公屋仔up乜係咪好撚有家底啊？

我已經解釋曬定義
但我好似講完你都get唔撚到？
你剩係識公主 家底 呢幾個詞語咁 好可怕

我得閒你吹啊收撚皮啦你！教我做人？你瞓撚醒未呀？

你大陸落嚟咋話 個格好似啲大陸佬咁寒酸核突 見到少少嘢就曲解再放大屈鳩人咁

你大陸落嚟？完全唔撚知你up乜春喎傻閪！get你老母咩，係就全句英文啦公屋閪

我都好得閑
教你做人就免喇 大家層次都唔同 好似對牛彈琴咁

你睇你 完全接受唔到事實 事實就係你唔撚識字 簡單幾句都get唔撚明 然後而家又開始喺度扮外國返嚟 噠鳩我唔識英文喇 技窮到要咁樣抽秤格硬搵位jer人唔好話你自己連up嘅粵字都唔撚識好心你啦唉

巴打 勸你好好面對自己嘅現實
唔好成日上嚟開膠post搵存在感打飛機
你喺貧民窟打字屈人住公屋嗰陣其實係打擊唔到人
我諗就算住公屋嘅連登仔見到都唔會自卑唔會怯
因為你份人真係好可憐 講緊嘅係 你心胸好狹窄 睇你要無聊到開post笑公屋仔 又代表全世界男人話馮盈盈有閪人要 就知你根本活得不比你嘲笑嘅對象好過 如果唔係你點會放佢哋在眼內
唔識字唔緊要 想屌鳩人之前 諗吓理據先 唔係吓吓靠老屈就係惡 你唔會贏㗎 你只係話比緊人知你幾撚廢...
你都唔好再覆我喇 唔係歧視你住天水圍呀 不過你真係好撚低級

廢事騎劫個post去應隻唔識字嘅癲狗
block咗佢算 呢啲垃圾真係好代表到連登仔
見啲女有錢過自己就屈係雞 冇人會要 最窮嘅人笑人屋企唔夠有錢冇家底 見人哋同自己唱反調就走去靠老屈鳩吠 字都唔識多隻唯有靠吹水話自己外國讀書 冇撚曬底牌仲喺度紅色大字扮仲有貨賣 然後話狙擊我 以為自己好撚型好撚串咁 係呀 我真係比你嚇到呀 不過狙擊我我會有咩損失.....